千億工程5講，個個都講杜文澤，港g真係冇得救

懷疑杜文澤係鬼，分散視線..

難聽講句 要理既人 自然唔講都有人理
唔想理既人 你成個連登都講都唔會有人理

5你老母

係冇得救
好似你咁
連中文都唔識

有心人做嘢啫

咁你有咩高見

咩千億工程咁巴閉牙